發行商停牌清算區

法興
仲有邊間？
以後唔撚買佢地
重貨52334

strong post lm

集思廣益
仲有邊間停牌既全部同我講出黎

記唔記得早幾年cut唔到有線出左單咩新聞

如果尋日停就大劑

摩通都算好 之後都開番價

好似得一間…

停左會唔會開番？...

法興會唔會已經比人清算左

有廿手沽 停左牌...

停咗聽日係咪會開返

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

今日期貨個市......

想知+1

一棍打死咪唔洗開返

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

Put呢 ？ 仲有幾個月先到期

咁一定開返

大陽燭十字星 話比我知代表乜

其實d指數輪係期指對沖, 期指停, 佢地衍生停都可以接受既

沽輪唔會打靶

罷買法興
佢公司係邊

輪咪無事 不過你要預啲價好撚閪

Pp3一上去會見到

聽日幾點係佢門口集合

但結算唔停呢 直接打靶

斷估期指唔會停成三個月掛..